係時候將醫護全面罷工消息傳番去中國

如果配合埋外國封鎖香港進出，咁中國人就無理由留係香港

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽